應否比另一半follow前度

咪比囉
毛就比條佢，唔比

唔撚好比

點解要俾

有咩必要？

點樣開口叫佢unfollow

俾囉 橫店我又唔係差過個豬閪